聖誕節好想失身

搵個肥婆幫你

肥婆都唔要我呀！

好

仲有幾日先改到名

有冇大隻仔仔想破我處

改咩

我係肥行

白銀御行(向善)
延續濟癲意志

唔係無限咩

向善教

改名有限幾多日改一次咩

三十日內最多改兩次

原來如此

本行G持